[影星] 有冇巴打中意影星？

去開邊度影同邊度易去

中你老母

唔知邊咪我住果到望唔到星，定我眼殘，夜晚我出街，都見唔到天空有星，月亮就有個

我中意金城武

新界好易見到

飛機

我北區最北咁濟
樓下望上去一堆星
屋企都影到幾十粒

唔揸車去到？

沙頭角?

香港影星好麻煩
要天清無雲，唔可以滿月或前後一星期
之後跑到西貢東/西霸，東龍島果d光害超少既地方先影到靚銀河
如果影星洗跡就大部分空曠地方就得

西貢銀河，不幸果日滿月，正常呢到個天無甘光

大尾督星流跡

iOS, HKAS 個app, 好多天文資料睇。好似今日甘無雲就perfect池，不過個月亮仲好大，月光會食晒好多星。

甘你老母
今日個天白雪雪 鬼冇雲呀

有興趣呀,我影極都看唔到銀河或者好多星
求指教,仲有係邊到比較易影到

中你碌鳩

原來有app 板7timer

我地之前開左個GP

已入

雲同PM都唔燃識分

有 不過少影

最滿意就係呢張

咩星座

唔識睇星座
見星就影